好想奶JISOO條腿呀，白滑又長，玩一晚都唔夠喉

我奶佢隻閪就夠

對腳正撚到

more

佢ok啦 不過靚方面 大家吹左少少

都ok既
妮妮個對再靚啲

分唔到jisoo同jiho

吓==

ok la

樓主呢個po值得我1個正評

靚過大陸琦多多聲

冇可能 天地有正氣